有無巴絲有興趣了解克羅地亞既歷史？

夠500正評就打

想睇

屌你老母

背左個wiki佢咪得

你要咁樣就唔係分享啦

唔好意思，呢排忙得滯唔記得咗，下星期二重新更新返

用英文講少少 基本資料等大家大致知道克羅地亞係點既國家先

Croatia officially the Republic of Croatia , is a country at the crossroads of Central and Southeast Europe, on the Adriatic Sea. Its capital Zagreb forms one of the country's primary subdivisions, along with twenty counties. Croatia has an area of 56,594 square kilometres (21,851 square miles) and a population of 4.28 million, most of whom are Roman Catholics.

收皮啦你 你唔講點會有正評

講你就講啦

樓豬星期二得唔得閒

係咪比大家認識下就算?

你講就講 你老味 負評

同香港有咩分別😂

學到野

咁多負評唔講了

好波

想睇,但負皮

Ok

打左段4000字論文 講十六湖
有人想知？

Block 得